[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(2045)

Fast

推

幫開的

on99

好快

屌你老母 咁都有得偷1001

半一盤上盤

696 似和波撚鳩賭仔, 掃上盤

警世 696 串 秦國 100%波 串埋差唔多4倍

問號之後小左空格

原因po 都唔識開

696 2.12

2.10

Up乜鳩

696從來都唔洗睇盤 信者就贏錢

甲組打乙組
有咁好半一俾你買

去隔離po啦

即係和波 殺晒上盤囉 唔難明呀？

正常係讓1?

逆思維啦 要上盤

2.14

1-0

696聯賽蟲杯賽龍